# MasteRPG - Baseado no [SB Admin 2](http://startbootstrap.com/template-overviews/sb-admin-2/)

[MasteRPG]() é um software para auxiliar nas partidas de RPG de mesa, seja fornecendo a ficha do personagem, seja climatizando o ambiente para uma partida mais imergente.

## Getting Started

Tenha o node e as dependências instalada (npm install), após isso,para iniciar a parte cliente, utiliza Angular 2, faça o download do [source]() e utilize o comando "npm start"


## Bugs and Issues
 
Corrija!

## Creator

MasteRPG foi criado e é mantido por Pangalacticos Inc.


## Copyright and License

Closed Source